新手一問，如果買10年左右車，平時應該有乜野要維修 or 保養， 大約要幾錢左右，謝謝。

新手一問，如果買10年左右車，平時應該有乜野要維修 or 保養， 大約要幾錢左右，謝謝。

10年BBA同10年雙田差好遠

10年bba
準備抬波箱，換head gasket/timing chain/tensioner 基本上大修

10年雙田
定時換油就ok

Bba???

就係諗緊買車，
10年寶馬 定 10年豐田

Benz bmw audi
10年寶馬一係你搵自己老襯，一係你好好彩
歐洲車真係會破產
利申 R周車打手

師兄指，即係有好多野要整？？ 好貴？？

係，又漏油又水泵又波箱，除非你自己diy，如果唔係你真係車房大客仔

二手就買日本車啦 除非真係情有獨鍾

搭單問，已有2009 525 ia executive壞要整三皮幾係咪不了?

太食偈油

請預 1:1 維修費

二手幾多錢買番黎，就幾多錢維修 + 翻新費

唔好當我吹水，好多人唔信邪

買番黎頭半年已經到 1: 1 quota .

BBA = BMW Benz Audi
10年BMW = 學整車 + 5皮買返黎再預多5皮整
10年Toyota = 5皮買返黎預多500蚊

點解歐洲車咁廢？

Porsche算係比較好少少

如果係萬事得呢 (認真問)

323定rx8 都好大分別
不如你直碩講你想買邊部
唔使估估下

損耗品個d囉

樓主打字好似香討啲廢老

自己未夠budget揸呢啲，但聽師兄講波子係揸到十萬零km先會揸到肉想問係咩意思

渣左5皮野寶馬1萬公里 著過一次燈 2千蚊
希望以後順順利利

唔係歐洲車廢，架車設計理念係mon住所有系統，keep住架車最高efficiency，所以多sensor，一有少少問題就着燈話你知
日本車設計理念係架車行得就算，唔check當冇事

😱 真係甘緊要。。

甘都得。。。

想問除左工聯會，邊到有得學整車

Ive